搵補習

想搵補習導師

有意add 我telegram

@peteryeungg

個學生幾歲讀咩想補咩科都唔講

係咪女，係咪補Bsex，乜都唔講

小學

男女都得

可touch?

可touch ? 面授？

授wt? 授粉ok?

高小全科

高大就高大
矮小就矮小
乜鬼嘢高小